今晚利記失分，送五個三養辣雞麵

收返埋啦利狗贏撚硬

咩撚野人黎 咁黑心說話都可以講出

積下口德啦

豬左 屌五下屎眼好啦

抽我pls

太辣食唔到 摸榮華月餅ok?

反利

又送唔出，抵死

大班ok?

樓豬下次送咩

清唔到貨

屌你老母

好波

仲送唔送？

都冇失

留返今晚歐連

Ok

100%的波

直接送比我算啦

返高登pm我

你咩意思😑